有無啲高級啲嘅地方可以唱K，唔要NEWAY

thanks !

沙灣

香港

尖東，利舞台

點先叫高級

Music box
日k

有無邊啲店介紹下？ THANKS

彩龍
艷陽天
杜老誌

麗花皇宮

利舞臺就係個店文。有女做坐台，高消費

揾個酒店再租套卡拉ok囉

先生紅

我要女呀 無女陪點算高級呀

17 garden 星輝

3c會